點解鄭俊弘（牙fred）都會有人反？

唱得演得乖乖仔
點解咁多人唔鍾意佢🤥🤔

連登仔憎人富貴厭人貧

岩！

牙Fred冇錯，錯的是何小姐勾三搭四

兩個咁好既歌手都比你屈做奸仔

連登仔咩都反
唔抵得牙fred紅

唔煲水點谷得紅佢

唱我唔講啦，演？佢？你話笑死唔笑死！乖？呢排啲新聞你冇睇？

大家點睇牙fat, fatfat?

沒演技

有邊個香港人唔識投降吧
成功既男人有兩條女或以上好正常 小朋友先會覺得有問題

你屋企無電視？

唔好怪佢 佢細蚊仔實係仲聽緊d兒歌 睇etv